有無人失去咗愛人嘅能力？

拍過幾次拖 深愛過對方
做過好浪漫嘅事
甜蜜快樂得眼中只有對方
都心碎心痛嚎哭過
所有嘅情感都百味雜陳 全部都經歷過晒
結果都係分開咗

而家變到好佛系
無辦法再覺得心動
無辦法好快樂好快樂
無辦法再全情投入
面對人來人去 都唔再執著得痛不欲生
無辦法再愛人

呢啲到底係成長抑或麻木？
時間過去，我哋有機會重拾愛人嘅能力嗎？

好難鍾意人

算鳩數啦你

呢頭講完一大堆廢話，呢頭有條靚女行過，又去做狗公了。

佛你老母系咩！死去微博啦

其實D成日咁講嘅人未又係比個藉口自己去玩去食女搵sp
根本就係未玩夠

手足 睇咗你all time favorite 個post 好撚好睇 eternal sunshine